原來祝君好係韓文歌黎

唔怪得咁好聽

有冇原曲

日文歌黎

真係開心大發現
以為又係TVB原創

唔大戰啦
唔怪得有藍色生死戀天國的階梯feel

好好聽

佢唱緊韓文喎

好聽過張氏夫婦x100000

好多韓國電視劇ost 慢歌都好好聽

唔係一味你哋印象中嘅 kpop 淫舞

如果唔講政見
麟伯有首我好鍾意嘅 <情憑主來定錯對> 都係改篇韓文歌

班人又想借我post大戰

最多人識係唔係葉文輝個首

好正

好早期好多歌都係改編

jpop都有akb雞

正呀
LIM CHANG JUNG
佢有首Happy together都正

KPOP喺嗰陣已經嶄露頭角
有HOT、Fin KL、Rain、BOA、JYP本人、SES

泰妍啲ostJ死

大把韓文歌改廣東話啦

任昌丁

你們被包圍了 嗰首

btw ching個名

以為佢淨係唱gag歌 請開門

八九十年代好多都係買日本韓國歌返黎改